有冇絲打俾人封城無家可歸？？

不如上黎我度

有棍絲打唔打吖可以玩互射

住邊？

咁直接

仲有個口

食腸腸

有得隨你點講